大家閂唔閂auto start stop？

如題。

自己渣車算斯文起步唔會快，所以試過都唔覺好大影響。雖然上網睇篇篇文都話唔傷車但由細到大都覺得機器成日又開又熄會易壞

閂
電池耐用度高啲，夠cover用多咗嘅油錢

有時出路口、布袋位反應慢半秒真係好憎

梗係會閂

香港咁多燈位又塞車

利申：我部車冇

一著車就熄撚左佢

有時唔記得閂，出路口嗰陣疾一疾真係幾危險下

Lexus 車個 start stop 係停左車踩深啲break 先會熄

閂
慳得又唔係多，但係勁煩

冇撚用 垃撚圾

直頭要寫返部腦 default off咗佢

係香港會閂
係加拿大果邊就會開

同意
尤其出迴旋處

閂
好撚煩

直頭想搵方法完全熄咗佢

x 2

我就一定閂
有時慢慢碌去燈位一收到差唔多佢自動閂咗引擎，然後我on99 仲有一個車位先到條線

閂
電池耐用 starter 又無咁易死

大家屌呢個function既時候其實係咪覺得呢個function真係整黎比你用
其實我覺得係車廠為左test廢氣排放時候個數低d

而且無估錯應該係要每次著車自動開住個function先可以計入個test（姐係要每次手動關）

係
Test計自動著嘅嘢
所以有auto start stop佢就會用auto start stop 嚟test

閂左不如買 ae86

連登仔諗嘢真係好極端 非黑即白 完全冇灰

改prgram係咪一定要去車房？

灰係咪即係AE110

閂 慳唔到油又麻煩
上手車主都話自己會閂 好傷車
autostop嗰陣仲要鎖我軚 幾危險

一著車就熄
香港無乜用